教學助理TA的真正優勢

TA有個大優勢，就係唔洗擺款，唔洗擺出老師威嚴/形象，所以可攞正牌溝女

有d後生男TA好受女仔歡迎，可以拖手+玩到好埋…

所以人工底兼冇乜前途都大把人做

咁你唔好做M記

駁唔到

中學嗰陣有個TA惡過老師
利申 女TA嚟

因為佢含唔到校草條撚

強帖留名

比學校知私下約學生實炒，好多o靚妹自爆

前提係要靚仔

係

有個肥仔ta溝左我女神 屌

叫我

有個女TA好正
不過同個男呀sir好fd
佢哋以前同學嚟

正常後生+瘦便可，見過太多例子了

ex做TA
add哂好多學生fb ig whatsapp
勁多女學生搵佢傾計

我又要佢fb ig

想問做啊sir易唔易食後生miss
教育界係唔係女多男少 啊sir好搶手？

我間學校啲ta個個都食緊女

認真
識一個人做ta,佢又唔算靚仔，普普通通一個書生咁

話說佢同唔少學生都算熟，最經典係有個女學生成日痴佢身邊，條女好似都有仔，我都唔清楚佢係咪真係媾人定點，但總之佢就冇乜表示，唔識佢真係以為佢地兩個行埋左。

不過，最後佢同我講佢都好大獲，因為呢件事比學校d大粒野照肺話佢亂搞師生關係之類

其實好多時學生同ta,老師熟係為左攞優越感，當然都可以方便自己。好少可話真係鍾意佢地，多數鐘個頭埋去個d女都醒極有個譜

以前中學有條TA會撩啲grad 左既學生妹做sp